[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3284)

個1001冰左5分鐘

哈馬比24

清明先開呀

唔滿意入元朗隻抽呀

半大24

200個刀手比連登仔燈到唔撚見哂

屌

今晚總投注25000蚊佐膠平半上盤！
5000真飛，20000蚊喺投注戶口
贏唔到就可以報紙見我！all in,
啲錢係問財務公司借

想報警拉鳩左你

乜撚野事

ball po 24

元朗 對 屯門
屯門[0/-0.5]
踢左一日仲係0-0
元朗下盤gel

腰斬

祝贏！

祝羊

點解要分開買

因為果5000
係第2度再借返黎

我同大家講
我而家好！撚！緊！張！

佐加全埸win上得？

型到 想跟了

果5000留返食飯好過啦

留tg交流？

你都跟返啲

晏晝1.96買左 但見咁早就係咁落 唔多樂觀
你預輸半

無預過輸一半
係收哂！

玩15 20
我最常嗌收哂！

無心情賭波 戒一戒先

大注事前飛好邪

想買5000佐加有冇人gchi

Ajax即場半一

跟

贏抽一個200

應該一野轟落客win嘛高水啲 唔使諗收半啦真漢子

lm

呢個有5分

咁多人左膠

尋晚已經暗示左膠係無撚用

未見過波post allin係會成功

十真飛

希望做其中一個

佐膠宇宙級巨艦 走先

ching好波！！

估波膽 左膠1:1 哈馬比2:1

比小小意見，應該主先入
利申 未深入睇 祝贏 今日心情不好我戒賭一天

要睇一睇即場先再準點

唔敢了

多謝Ching

咩心態 靜靜地贏唔得 係要大搖大擺
見親都係

祝贏多d！

有冇Tg group 交流心得

真 貼出黎威d?

佐膠歷史性超巨型航空母艦大船!
要輸咪一齊輸囉!咩事呀而家

Lm

Ajax

啱

支持

我了

我

我想買和你地個個all in

佐 哈 2x1 101% allined

支持 贏咗派me就得了

撚有100%

6-2

达gor 發脾4

我話101%就101%

佐膠撚左咁多次手足都大船

買平啲和仲穩陣

係,成班有隱性m基因,之前仲有人po屎眼

瑞超我只相信

科根堡對家

佐膠大船?

信自己分析唔洗理人點睇

艾夫斯堡大家點睇? 串左佢同佐加

如果你知我係邊個 你一定唔夠膽串我

左膠航空母艦穩唔穩架

咁大船 避下先

停手啦屌

第四讓第十三平半 引上盤引到仆街

你可以大棍買下盤

似真軍 主唔想降 但客又要搶位

Feel到你劣劣地
尋晚第二讓第六都半一盤 肯定今晚係上盤益街坊啦

LM

咪再信話要咩搶分爭冠 專撚狗

星期一 1
卡爾馬(主) 對 佐加頓斯(客)
讓球 主[0/+0.5]@1.96 $ 770.00

我愛人話買@1.96

想買佐加 但覺得主贏 好矛盾

買左卡爾馬下盤$300

兩場大算 上次比左膠撚到一仆一碌

卡爾馬半大

想知咩漫畫

好我跟

跟左10蚊搭沉船

GChi

佐膠手足

角大

佐加手足我一齊叫一叫口號先俾個勢嚟睇吓

佐加

佐膠1-0goalllll

I say 佐加You say 頓斯

佐加針 佐加針

頓斯

睇字都覺得尷尬

買邊場

最近鐵達尼號有冇開出過

希望訓醒有錢收

衝呀

哈馬比讓唔讓到咁深啊

西班牙入未

左膠

讓和格

本日心靈投注
佐膠上盤 其他兩場下盤

炸左 變0-1

今晚買佐膠嘅都係兄弟

覺得會和波 下盤全格

goal

樓幾時死

冇心搶
所以今個po唔洗死

入未

今晚都唔乞了
個人太攰 身心俱疲

渣渣輝巴有幸順利開出抽中我
就幫我捐埋比立場啦

Gchi

goallll！

真係好撚嬲 尋晚搞完大龍鳳
今日夠膽同我講拉兩個兼且只係告非法集會
我dllmcfh 日常生活又冇人比我呻

佐膠係咪大船

卡爾馬角大

卡爾馬GOALLLLLLLLLLL

2-1 反cup2-3派100

屌 3-1

又輸

甩p未

(P)

又係you

坐低啦P牌仔

Cup 未呀佐膠

全世界買 佐膠
等我買 主隊

左交同埋哈馬比
咩話30比零

2:2

足球過關 2x1
星期一 1
卡爾馬(主) 對 佐加頓斯(客)
讓球主客和 和[+1]@3.45
星期一 2
哈馬比(主) 對 艾夫斯堡(客)
讓球主客和 和[-1]@3.50
$ 150.00

補條飛 保平安先

要左左膠同穩如 想問可以拎定聽日驗腦疇未

9.5b有冇同路

穩過祖記

左膠落撚到咁 唔荒好野

利狗真係和都唔得

左膠fg
哈半大

佐膠平半跌到得1點83

半和算啦

驚未

最多咪唔還錢比財仔比人斬！

左膠入球大 有無人跟

同佢講破左產

打佢老母 錢靠你本事借 還乜撚野

依家還唔還都俾人斬架啦

屌左大半場唔入
89分鐘 佐膠0:1
94分鐘1:1

慶南2-2!!!!!!!!

95分鐘1：2

100分鐘3:2
屌你老母球證

炸 吹雞完場

由賠率睇 主不敗

FC首爾3:2全北汽車

屌你老母廢車垃圾到

唔中問你拎返？

中硬

閣下係賭神？

問我

Yy兄買咩？

Miss u。。

不買便是贏 大家唔好再送錢比hkjc

呢位手足識d野
btw我唔買左膠
買小場都唔上戰艦

有分別咩 都係客隊了

唔知買咩 半場0:0算 之後中左再買角細

唔識應我？

有女再叫

叫你老友先ok？

馬模失分 左膠一定on99跟住失
1:1 100% 唔中問馬會拎返

買客戈班 拎去填海都得

點解哈馬比都有開盤 冇人講

你熟d..

因為100%球
無討論價值

個盤 同星期六中央陸軍個盤一撚樣既
又係撚狗盤黎

穩如哈馬比

入場睇波

無撚應過我屌撚佢我d錢

仲有10分鐘就可以叫反cup

邊場

可以gel

當叫雞ok?..

澳博又懶獨特

佐膠回飛

1.88>1.87回咩

斬木佬14.5s咁都唔駛死!!!

卡爾馬

哈馬比唔似贏到兩粒

佐加派錢?

.............

。。隻雞咁貴。

係

$10 左加

準備一齊沉船

冇人 波po24

咩話40比零

咩事？

大船準備開出

2場要下盤都係mk仔懶獨特

9.5s諗唔到點輸

兩場下盤

佐加Gel

卡爾馬下盤 睇下可以叫幾耐

穿左兩場主w

大船正式開出

屌同路。。針

2:0完

叫都冇得叫

1.39？

YY買咩下盤

哈馬比+卡爾馬wor

哈馬比w咪1.39

佐加點輸

佐加開到-1派2個100

.

佐加屌打

幫立場lm

上面一個佐膠禁屌一個卡爾馬禁屌

哈馬比地獄式禁屌 下盤已死

去旅行順便睇？
定20年卡爾馬fans

ok開到你留tg

溝女 不成

角大黨集合

笑4

仲未有角 針

角大24

。。尊重下

阿積士打2場？

me

半大針

相認 飛緊去

ok

1角都冇 針

下盤手足點盤

加入角細黨了

2場上盤

角大想即刻跳船

哈馬比打到似55波

艾夫差啲

阿積士5個鐘2場波cls

哈馬比半主未

佐膠狂屌

比1C黎叫下啦喂

左膠快手啦

哈馬goal未

阿積仲讓到咁多？

喂屌上場刷撚爆我今場唔撚刷

買左阿積大波

屌 刷角啦

哈馬比極限禁屌

哈馬比可以半大？

呢隊仆街呢幾場都害撚死人

7.5大派錢

快啦左膠

派條撚咩1c都冇

幾時買角大

半主30:0

爆角未

呢位手足好似剩買角細

依幾日黎講都係半場買就收錢
莫迪半1全13

佐好勁個個中場傷左

見佢場場叫冰角

佐加禁屌到

7.5唔買大正傻仔

7.5想入b

16分鐘0c 賭閪咩

7.5B快！！！
Bet 365賠率急跌，馬會反應唔切

1:0

Goal

哈馬比goal

哈馬比！

3x1 下盤

差39球開出40比零

哈馬比

卡馬針得

頂撚住半主

穩如哈馬比 又gel定
派錢波 唔買正on9

穩如哈馬比
呢句幾時都岩用

卡爾馬：少林足球 田雞守龍.jpg召喚

咩話 40-0

佐膠7成幾控球

100%波？

佐加無左19號刷角佬 角大等死

冰封

笑撚左

點解哈馬比咁穩?

11

開個半大先啦 哈馬比

20min 0c
90min xc?

卡爾馬頂唔頂到全場
屌你老母主場3成控球都無
唔講以為對面巴塞

入球大

前幾場盤連輸 先俾人屌完

想動搖我40比零嘅決心？

反得太明顯

入球大應該都係左膠 入3球

佐加上兩輪先贏主隊2-0
今場開平半引到大班傻仔

0CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

真係過關買左下盤

完場拿咩

佐不射男？

啱。。。場場一梯唔洗踢啦

屌你老母頭先0射
弱智

角大想死

田雞守龍jpg呢？

會唔會半場0c

哈馬比比多粒

佐膠刷角入波未

角細易到

珍
輕鬆到
個盤開錯哂
讓39球都贏盤啦

正常盤路開半一
開低一格有古怪

角細收硬

9.5宣佈死亡

係咪1C啦?

1

下場買咩

掃左幾注角細 等驗腦

嘔血

哈馬比二比零is ready

無戶口睇唔到尾盤
查比高恩斯

阿積半大cashed

艾夫準備cup

哈馬比2-0

2:0。。。

哈馬 ２：０！！！！！！

我哈

半大cashed!!!

燈撚到

哈馬比 2:0
賽場冇人講呢場波cls

半大易到

半大易到 真係穩如哈馬比。。。

C2.1半大成功開出手

唔駛1分鐘 -38球

主場真係穩如哈馬比

20

針

仁膠 半客半大 上盤

睇下等唔等到6.5高水入角大先

哈馬比穿左佐膠係咪jump得

想不到吧

刷角未 睡超咁鐘意角細

佐膠又派膠

馬會精選真係好撚勁一精選就全細

去緊ifc

卡爾馬個場細波穩撚到
半個鍾 得一射 仲要卡爾馬

3-0

哇， 咁快３：０

半客24

GG 3-0

39

勁到

3:0
cls半大全大上盤手足 乜都gel得

哈馬cashed

40:0 -37

買哈馬比仲撚好

半場主其他？

哈馬比唔好咁勁得唔得

左膠痛無可能10c 初盤好似1.75低水

哈哈哈哈馬比勁撚到

早知買哈馬比 已經gel

9.5b開唔到我自殺

哈馬比仲差37球

要左佐加 無要哈馬比

哈馬水泥gel

狗會精選即場

爆角未呀屌你老母左膠

上盤gel得未？

我on9仔
買左-1盤
小左0.4水

頂卡馬串埋隊垃圾

頂...中伏

話咁快三比零 -37球

繼續叫爆佢

出呢招佢都係唔會刷

買佐加啲人以為自己好有運？

呢場9.5真係幾高危

客唔識守定冇龍？

Same

航空母艦

即場調轉左黎開

卡爾馬手足 力頂區
利申買親下盤都比人反cup/456

支持
賽前9.5b

唔明點輸

19號刷角佬連後備都無 針

希望啦

半場1角 無眼睇

收412.5 應該

等間咪明

佐不射男wo

咩話40比零！

半1全11周時有

即場 個2隊都冇打翼 唔落底
直接傳中 冇啦冇啦

買角大又練心 角細又練

大船佐膠入未

依家要屌鳩左交入波
40比零尚欠40

奇蹟半大ok?

入波未呀左膠

呢場都買半大

試下唔賭 就唔洗練
我就是最好的例子

差d

哈分球俾佐ok?

角球比狗買

4-0

4

４：０屌你半場都未夠就大左

比卡爾

4:0 取消關註

控撚住個波唔射

哈馬究極gel

客隊係咪無龍

4:0

客打假定本身垃圾

佐膠學下人 半場比球先

卡爾馬頂撚住
不求你入波 只求唔失波

所以咪無冠軍 有報應的

比粒先

差佐

反手馬

佐膠上場三十射

唔好咁大貪 貪字得個貧
呢d垃圾唔輸波都偷笑

原來低水角大又比狗買

有冇人可以同我講點解叫穩如哈馬比

上盤狂買下盤

6.5 7.5 8.5 b 就睇下輸唔輸得哂
開哂派1請集氣

1？

真係買左下盤 我除非輸大左先會反手報假..

下場

。

Me

上年哈馬比-1盤試過上半4-0 下半4-3 定4-4啦
今場似了

哈馬比食左春藥？

佐加玩撚完

半1全...

有撚用咩

佐膠

Sick d野

佐goal未串左你

下半刷爆哂佢

心水清

哈馬比易到

邊個腥臭哥?

相信你了 同路集氣

買下盤好似唔應該上波post叫波
潛到完場先

唔撚係掛 咁都唔識...

。。。

2

好似全波po都上盤

入左半個波撈返出黎 fick

哈馬比大波快到

4-1

4:1多仔劇本

nba

下半4:3 4:4

4:4就

終於2c

準備撚狗

穩如哈馬比只限半場

無角？

半主cashed

明日奈在那

左膠入未

半場五球波 cls

有冇半2全10？

屌 一早知開40-0 無買到主其他

APPROVED

打丁先打完要見佐1:0

7-8角完應該

比佢條仔屌緊

左膠上盤洗唔洗補飛

仲買角s

真

傻j

開始想戒賭波

100%波

卡爾馬成日派膠

補下一隊進球

聽左好多次

卡爾馬頂住

驚西咩仲有半格.. 輸半搏全 3點鍾準備買定左膠波衫

難

買左下盤

終於贏錢 allin左哈馬比大波

你最叻

冇關係架

6.5b可入手?

屌左條女未？
係日本仲屌波

角細買唔買好？

衝呀左膠

左膠入未 訓左身左膠上盤

allin幾錢？

下半場爆角 集氣

冰角黑天使(膽小)

點解搵瑞超訓身

13屆冠軍練馬師(膽小)

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

我知有巴打需要叫9.5b 歡迎搵我

疤對車all in咩好，得返500$

我記得 火柴巴好似訓身

跟左$10

重有財仔

最多咪破產

叫個4:4黎

幾萬破產

哈馬比 點叫 4:4我派你10000

居酒屋ing 我都想屌

點止一條數

咁典做生2牙 乜都唔得

300蚊左膠入球大應該針得

playhard 唔計

幫主

信佢訓身個d 第一日見佢咩
場場都話訓身借財仔

搵個易d既ok?唔做蝕本生意

如果照跟上半場踢法應該都得5角

我發覺我喺到開始出名...

好想屌架妹

我次次有真飛

你個屎眼出名過你個人

呢到冇人想睇你出名
想睇你出精多d

信我
上淘寶淘定左膠波衫
過幾日上黎影張selfish

仲有50分鐘左右
就決定我生死

説謊的人要呑一千次jump 針jump針

琴晚 法林明高個$8000....

還有加時

4：2

4-2

開到派五個一百

4/2

4:2

4:2 多仔劇本

I

其實佢真實身份係大户 撚9手足

呢場變左入球Show

要反cup了

4:4準備bin撚死幫主

唔撚好再入 4:3真係要補飛

cup了

L

快手 想死

有即場咩

球探唔好再響
2場一齊冰封

啥馬比半場入4粒
而家客隊要入3粒 其實唔難

左膠快刷角

好仆街，呃人

外國有朋友可能

Cup啦艾夫

佐

Are u ready?

要5分鐘一個角 先開到9.5 可以jump 定

2.9no goal派$？

4:2 主其他準備

9.5真係無得救 無咁多場莫迪

客fg wo ching

不了

6.5角大派錢？

7.5B
左膠快出角

主好唔想輸喎 咁快拖時間

2場冰封入球 靜靜地完場

5.5角大派錢?

唉明亮6.5B再針

佐fg 100%了

明神6.5大

健三

準備由-72k 變幾多

變+72k 可以嗎

明亮6.5b

準備收10000

佐加頭先無12m?

一齊競猜下呢場會幾角完
我估半2全5
利申 7.5B持有

咁你要訓身了！

外加退出波po

有獎問答？
半2全4

兩隊都出名伏

一人5k

就算有都係炒

我唔中，你要派我了

屌 佐加刷角啦

咁都唔入

係呀，例遲但永不走數
馬會距離屋企同公司好遠

3333333

玩野

On9

單刀橫傳 世界級唔入

3c

針到最後 最後600$

真我射都入硬

佐單刀？

佐膠同卡馬都膠

呢場7.5B叫到，我再開問答遊戲

佐加似70幾分鐘入

9.5B OK?

半2全8了咁

刷角呀!!!

佐狂攻唔入 點部署

買外圍

7.5都難叫 9.5......

佐膠入波呀 唔入就填海啦

有人係whatsapp 好撚型咁掉呢張飛出黎

派彩5500了

7連C未

5500

差 30分鐘

係咪開始刷喇 4c

4C

你唔係支持佐膠咩

哈馬比4:5抽1位手足吞精

9.5b -6

訓教算 刷撚到7c咩

請馬上開大c

馬會坐半格望全格

好似針了

7.5b -3

有冇上盤逃生門

我覺得似和 或0-1

5:2 穩了

似0-1 9c ft

係就快

刷兩隻撚下狗咁

主其他準備

1-0 10C FT

都未完
卡爾馬呢隊仆街好中意臨尾香

屌 4:2 好難唔關注 單頭左

哈馬比有即場，真係按埋層樓買主其他

上盤輸半都無啊 繼續震啦

佐加最多入1粒，c就7-8，連c另計

冇得收幫主10k

派我 幫你買

嘩屌突然5c

俾我儲埋一次派彩ok？

312

仲有人以為佐加會贏??

311扮312

哈馬比4:4 派10000

係現場睇緊個位巴打 有無實況

走啦屌你老母
江原 祖記 國安

CHING 5:2緊

刷多兩隻撚多下狗

我都想 重注咗 唉

我明6.5b又中

訓撚著左啦
發覺上波poat睇親波都係0:0ft
健三 車仔 美洲杯 烏拉圭

就來黃牌多過角

波post愛隊 恩公原來落左德丙 踢緊

睡超

睇黎我都要召喚冰封角球俠

唔係5-2咩

唔洗召都冰封緊啦

佐加入波pls

呢句真

跳角大舞

7.5B已死

刷角呀!!!!

角呀我要!!!

6.5b上船 同我明一齊屌波

一出gif 圖就爆角嫁啦

仆街左膠

888

c pls

佐膠又和波不如咪踢

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

派我保證依場有7c

佐膠比球啦

Ok

一早gel 得

下下踢走個波做咩撚

最後20分鐘 佐能否帶領手足勝利

唔想踢就出聲啦

佐加8c幫1位手足奶屎眼

左膠又打假

是但入一球

乜撚野 屌打贏硬
屌你老mo.. 爆炸4

折現ok?

卡爾馬上

jump

見到個on9出真飛燈就知奶野

重心 艾夫ng

佐加入波呀

驚

..未完場
但你唔係話避咩

犯 犯 犯 吹 吹 吹 之外冇野睇

9.5B 正式死亡

準備又比黃牌

波post愛隊 恩公 goal 下年又上番德乙

心0

距離左膠收錢 仲有 20分鐘

平時係whatsapp 見到呢啲
都凶多吉少

想去報失 唔見左啲角球

7.5B上緊IFC

晏晝食lunch就買左
夜晚見到佢出飛其實想屌佢老母

18分鐘刷尻到5c 咩呢班垃圾

佐加快入

角呢屌

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

派我幫手叫到7c

我FEEL到5連C要來了

7c唔夠啊 要10

入1球都好啦 佐膠

最後15分鐘 半格定全格

好似上次咁9角完

五分鐘內應該有5C

咩話大船成功開出

佐加 火力全開

哈馬比求你俾多兩角我 plz

點解仲係5c

真飛真漢子 清泉事前飛

呢場痴撚線波

佐加全力上 入波

兩邊亂咁踢走個波

左膠隊垃圾上次點刷十幾隻角

大陸直播d chatroom都有穩如哈馬比

沉晚3x1斷on9平對家
再睇呢場想死

角大手足IFC頂見

跟盤走。。
初盤9.5 踢到10分鐘0c 11.5 屌佢老母

行開啦P牌

有冇大船link想屌波

中左派2000 屌
夠膽就同我中

6C

6c

學野 點退

4c 可唔可以

on9平 作客先反啦 主場幾正氣

左膠敢唔敢比一球先

6.5b -1c

卡爾馬 全格 派100
走數爛jj

繼續刷

其實屌西舒服咩

D角主隊刷？

Y

聽日又要食麵包